傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (94)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

感謝Hugo, Angus, Jerry, Heartgrey,繼文 決賽表演
山下見

Hugo

民選冠軍 - MC

評審冠軍 - Justin

季軍 - Oscar

冠軍樓主 - 樂仔

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic

MC: @mcheung1201

Justin: @lokjustinchan

Oscar: @oscar1i

以下為人名對照表：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ Ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden

「山下見 」歌詞

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
祈求重回小山坡
烽煙散 找到你我
We will met at somewhere only we know

墜落緊一片洋紫荊嘅花瓣 敘述緊一個族群被化淡
一隻又一隻被打破嘅雞蛋 一次又一次人性嘅災難
再前行 有素未謀面嘅手足 四面八方 攀上一座山峯
修補 裂縫 讓敵人一切成空** 踏住我地嘅語言
將自己繼續前衝

嘗試過努力去改變整個人生
但個天要我等一等 覺得我係一個罪人
再知道呢個世界唔係人咁品
拿拿林好好反省重新做人就係咁殘忍
得而失 失而再復得 一直因果已埋下伏筆食粒藥抗抑鬱**
走進呢個迷失森林 只不過 想放棄 呢條路唔屬於我
解開束縛漸漸醒覺尋求更快樂的國

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
Yo my hope may you will never die
祈求重回小山坡
烽煙散走都你我
We will met at somewhere all we know
Your body and your soul will light up on my flow

人生苦短 一場夢
功名利祿到老 一場空
時代力量究竟會不會成功
團結一心不要忘記初衷
無論經歷多少幾個秋冬
終有一天能夠走出這個迷宮
煙飄花火於城中
枯葉散落願隨風

有邊個唔想做個小小廢青
被迫挺身不惜與綠魔交織
步步進擊 過擊 全民反擊
發聲 Say no to fake 與你感到不適
痴人説夢到幾時 Ah 根本冇可能會翻到從前
痴心妄想 妄開我想 我想你同我 一齊打一場 硬仗

Three
Two
One
Here we go

撐到傷心不甘不知所措怎算嗎
回家那一刻可有一呵聲音安慰嗎
痛仍獨個守嗎 價值唔再分化
有淚別再灑 靜觀一下不必怕 Wo
如今你不止得你一個在撐
成班手足身邊一切唔怕
I will give it up ，cause you always be my side ，I will bear in up

茫茫圍城的癲波
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺 （消失的感覺）
尋求重回小山坡
烽煙散找到你我
Somewhere we are
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
You will not be lone, never lie**
My story end my soul will fly up to the sky**
Soldier be dead we will never cry**
You will always keeping in my mind

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

柳應廷宇宙第一jerdan is real

新Po留名！我愛柳應廷！
我柳唱得跳得又可愛又善良又錫fans
柳柳世界第一啊！

形柳扁嘴柳

黃色娛樂圈幾時出現？

民 選 冠 軍 張 天 賦
爸爸以你為榮
大家都以你為榮

McMusic傳送門

成個po一個廢巴冠既消息都冇
好搞笑
唔好以為我幫你阿 死廢巴！

隱形人攞獎姐係冇人攞啦

其實Oscar幾岩Juno style

幫mc 推ig follow人數過隱形人
同埋都支持oscar hugo

繼續表白Lulu 崔可迪世界第一

尋日ig live m仔仲幫廢巴宣傳ig

點解要咁做

造星季軍
貌美如花 水仙花
造星交際花 aka 皇后
20號 大熱本熱 李𧘲均
一票一世情 一人一票證明比花姐睇觀眾都覺得佢係適合呢個比賽 投咗味

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

話JJ藍嘅唔該FC 先
由頭到尾都係得個痴線佬係YouTube係咁留言
然後連登就開始傳

用香港手機殻 造星二仔人格擔保佢比自己走得更前

屌撚你班垃圾打手
Oscar 話唔值十強
Mc 田田話係大陸仔
JJ話藍絲
嬲到其他麻煩各位靚靚後補
愛你地 (最後的温柔）

雖然傳聞造馬完左
但唔會忘記大家一齊向eagle 示愛，一齊撐mc，一齊屌契仔既日子

碌碌下見到
冠軍樓主 - 樂仔
屌你

全民季軍

李𧘲均 Oscar Li

造星交際花 aka 皇后

20號 大熱本熱 李𧘲均

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

造票造鳩到冇得睇卡j美國遊

唉 錯囇

仲嗲佢話一齊拍片
咁我仲睇唔睇好

可以繼續向eagle 示愛，一齊撐mc，一齊屌契仔架！

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

Viutv post左尋日段live
睇廢巴俾人訪問都覺得又悶又尷尬

hugo!!!!

事實
你張表白圖呢

fc眾籌

我愛樂仔
繼續支持lulu及b3 b4全員
恭喜m仔田仔oscarbb
hugo首山下見唔該大家繼續loop一萬次

咁老公一定係
冠軍樓主打手

agger

推 大家快啲簽 仲差兩萬

新PO繼續屌爆垃圾VIU
還我「MIRROR」寫真年曆

表白Lulu
崔可迪你真係好鬼死正
生得靚仔又咁可愛 係連性格都好好

專心嘅時候又好有型

唱歌又鬼咁死好聽 跳住唱都難你唔到

Love Lu Forever!

屌 我唔得啦 喊到fi li fe le
點解可以咁好聽啲歌詞唱哂入心

再加埋MC b望天啲相 我就嚟喊到虛脫

啱啱做完份assignment可以叫吓春

我愛樂仔 表白樂仔

一個冠軍級嘅樓主
都一定要有作為佢背後冠軍級嘅打手
就係我

表白 Edan Oscar

表白陳瑞輝

頂你呀 frankie真係好型好靚仔

咁近都咁可愛 皮膚好好 J死
吹奏柳應廷 呂爵安

Jerdan世界第一

覺得MC可能唔贏冠軍發展可能仲好
分分鐘台下班經理人都係咁諗

Hugo ig 過萬followers

柳柳好Q

好叻女

陳瑞輝

簽林珊珊好似最正正常常
當年鄭伊健唱歌咁差都捧得紅
雖然唔知佢而家公司有咩人

好似話有啲仔係用秒計

咁中二病架你

繼續推K BB
我要你知道你哩到都有唔少人支持你
你係得㗎!

越睇K BB越有型
佢唱apologize個 look 好L靚仔啊！！

可愛起上嚟 個反差真係好大

可唔可以用下其他女嘅相

吹奏陳瑞輝
通渠世界第二
jerdan宇宙第一
同場再吹奏hottickbb

見到話有仔得3秒

下
頭先睇BertLui開live佢地評價個mv搞到好似玩有口難言咁，ee umum咁

柳應廷宇宙第一

快啲出solo歌
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又有才華又識落7 人見人愛

Jerdan is real

梳忍唔住繼續大力吹奏柳應廷

MC b 田b Eagle b June b 我愛你哋 B4原team出道
特別表白 John oppa God姐 Donna姐
Hugo西女人 RESPECT你到天荒地老
Oscar JJ 剛柔並重好撚正

超級花心 完

升得勁快 前日睇仲係2000幾

王菀之

就好似琴日live咁 我睇fancam仲開心過睇電視版
Mv都係睇幕後訪問仲多鏡頭出現

加碼吹奏Hottick

仲有Jonathan
哩個笑容melts my heart

哩啲先叫靚仔 花姐你睇到未
你揀埋晒啲mk洗頭仔同大陸仔
仲要迫觀眾睇足咁耐 Dnlm

兒登女好多樣都係未ready

痴線 Jonathan呢個gif應該無人會覺得唔靚仔

我愛JustinB
表白JustinB

表白埋佢對臭膠鞋

田b感想文個po最後一段好撚可愛

CROCS快啲搵陳樂代言我包你賺到笑

用舊Crocs後面個嚿膠夾死你

想俾佢夾死

為咗JustinB 我都會買對臭膠鞋既。。。

淨係見到佢個日著

笑死

retroll hiphop ig有山下見歌詞
I love you guys

寰亞今年盛世
隨手數都 小巧 ON仔 馮允謙 黎曉陽 淑蔓 Nowhere Boys
寰亞音樂性幾好，但係相對同MC差不多style嘅artist都幾多

花心！

排隊

呢個係愛屋及烏啫

隔住個mon都feel到個火氣
Admin 靚靚我補圖撚揾翻張靚靚edan過你

認真諗住買croso

Mirror都未出名咁快就接班

大家噉話

唔止佢一個啦
寫真啲相多定少都預左實唔平均 算

屌你老味
連個一周年年曆封面都係出三個成員 係乜撚野玩法
真係世界第一次聽到
仲有 你有12個仔架
12個月一人出一頁係咪好撚難
咁撚覺得另外9個仔係廢就啦啦聲放人走
死攬住3個仔過世啦

利申好愛佢地不過真係好憎diutv

本寫真影成點都真係費事講啦
最撚嬲真係個封面 confirm左真係得3個仔咋

我真係好撚想知邊個負責點頭依單野 咪話我地屌錯人啦

Eagle BB我愛你

B4五大才子 缺一不可

痴線sweet到

到底個腦係咪跌壞咗
到底點會淨係比三個仔出封面
月曆入面 JerB淨係出過兩頁咋！

一開始係
只係覺得k都幾好 但未到鍾意
不過有次佢同lulu ig live
覺得佢幾搞笑 開始有啲好感
自從佢10強不入 就凳佢好唔抵
決定要吹奏佢一份
加上覺得佢係有實力兼型嘅

個封面真係過撚分

屌viutv真係on99
點解要咁樣分化班仔同啲fans
個三個仔真係比viutv累死啦

拿
而家出《黑市》預告，塞撚住你班爵屎、小虎隊、teamstanley把口呀

（唔知點解要tag Jer B係咪有份？wiki無寫？）

唔係呀話 你哋見到張圖有人咩？

見唔到呀！所以先要加眼仔

星2仔見到啦 入diutv就係俾人咁對待架啦

Fans好聲好氣次次都忍 唔代表咁俾公司踩上心口
係咪要個個fc好似某啲咁下下同你嘈煩大去先識對仔仔好啲
講真冇fans想嘈 但見到仔仔咁俾自家公司對待
真係唔出聲都唔係愛啦

仔仔自己冇得發聲既 咁等fans出聲咯
邊度有得屌爆投訴
係知冇用架啦 但咩都唔做真係愧對仔仔既好啊

入住隻眼仔係時候要出動啦

黑暗兵法係咪特登搞到個photobook咁樣所以無人得閒屌賽果

Mv全部廠景咁去台灣拍黎做乜嘢...Edan好似真係得3秒倒

一閃而過

完全懷住想死嘅感覺先有勇氣去search嚟睇

我諗去台灣嘅意義係齊人食一周年放題同chur死班入專業人賽嘅仔

屌好撚好笑

係咪我地屌佢冇budget拍mv佢扮去台灣其實喺香港拍廠境喳

呢個仲sweet
雖然好似bro zone左

好寒呀，影個無人既封面

咁其實呢個mv算幾好睇
不過啲鏡頭真係好唔平均咁解

皮皮同呂爵安啲鏡頭少到

因ton好似冇出現過

要台灣導演、攝影師、美指拍囉

Edan句solo啲鏡頭分晒比人

繼三秒濤後有三秒安

十強公佈之前佢仲一直private自己ig
之前想follow佢但一直private所以唔敢
而家佢好多人follow好開心
Hugo叻女

睇完 其實都係跟番首歌啲parts嘅分布剪
Edan少鏡頭嘅原因係佢part本身好短
但jer今次終於多咗鏡頭
又愛又恨

p.s.一首咁型嘅歌拍mv
但有部份鏡頭係着休閒服跳 好怪

雖然會繼續屌viu同蛆
但呢一下都應該要多謝佢地肯批呢個表演嘅
就屌少一分鐘咁多

係 皮皮有冇

因ton要睇第二次先見倒

Edan個段佢都唔係全部自己個下慘
剪得好碎

皮皮一開始就centre，跟住零零丁丁都有啲散solo

驗眼遊戲正式開始

成set野都係玩finding edan

次次咁搵因ton法我好攰架大佬

完全brozone
雖然呢啲嘢不嬲應該係自己幻想下就算
但見到個story真係有啲失望

叫樂仔搵
樂仔呢個係因ton送俾你嘅聖誕禮物，Finding 因ton

有
兩秒

真Mirror最快男人

有字幕版
仆你個街聽幾多次都會喊

Oscar都有覆我ig dm

好正呀

新一個post又要同大家回顧下今季契仔大蝗嘅威水史

跳唱樣態度才藝任何一樣都無嘅阻住大蝗
比花蛆保送就真係以為自己坐正十強
氣焰大到連觀眾都已經鬧埋
仲要覺得自己已經受歡迎到有haters
視觀眾如糞土嘅人真係好有星味

離決賽仲有一個星期
不過對觀眾呵護倍至嘅大蝗緊係不忘同大家係ig 互動啦
要逐個story repost逐個cm deletelike

咩話？大蝗點解咁得閑唔洗學其他人練唱歌跳舞？
大蝗係完美嫁，跳唱都從來唔甩beat邊似得其他人要練
就算全世界都無人鐘意都仲有大監製花老母罩住
如果唔係點會出醜出到深圳都仲係個show到

你地班人台都未上過有咩資格批評
仲唔係haters

雖然大蝗最尾攞唔到三甲
但都有第四
第四係咩概念？第一季嘅第四係肥仔啊！
頂你個肺大蝗究竟憑咩可以攞第四
除左成個自閉仔咁rap垃圾蝗語歌
乜柒中二病乜柒嫌我帥嫌我屁之外
今季基本上係完全無其他原創性嘅野
進步？淨係睇到你成季做差唔多一色一樣嘅野做到尾，
每次都係含住碌撚咁rap無隻字聽得明，真係進步非凡啊

喂！尖叫聲！

Haters！ 鍵盤戰士！
[size=5][b]

同場加眏，同大蝗一樣淨係識亂鳩label人嘅垃圾打手[/b][/size=5]

粉粉粉 粉你老母咩 呢度淨係得觀眾無乜撚野粉 你老母個閪就真係粉啦

班冚家鏟唔撚抵得人有實力就想人格謀殺人，
成班人渣無啦啦標籤人港豬已經算、連屈mc係藍絲都做得出！！！
咁撚鐘意屈人藍絲祝你地過唔到年聽日行出街就比警車車死

我前幾日已經接受左

繼續吹奏Eagle b

B4啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
有冇痴女去啊利申諗緊

題外話 嗰奬座會唔會有啲樣衰

諗緊x2

唔去會後悔

廢巴viu個訪問做乜鳩
話自己喊係因為hugo好似催淚彈咁

去啦難得合體

屌都廢事屌

有冇人覺得破鏡個mv拍得仲好啲
今次呢個啲鏡頭郁來郁去 都唔知拍左咩

啲shot飛得好快
睇到頭都暈

其實出道一年以嚟ViuTV為鏡仔做過啲咩好事？
有時覺得佢地係咪好想博屌
上年話出碟到而家拖兩三次影都冇個
官方fc講講下又係消失埋
Boxset同寫真書你唔講我以為mirror就係得個三巨頭
MV未睇到，但都應該兇多吉少
出show就鏡頭亂飄、收音災難
每次event同賣野都一定比人屌到仆街
部份成員值得更多job但就被投閒置散，我唔信你電視台啲節目會唔需要揾佢地
淨係Jer都已經可以比佢長期上chill club

做經理人做公司做到咁撚智障，就知你唔識搞亦都搞撚唔掂啦
不過至高無上嘅花蛆見到只會話Hater gonna hate然後繼續出中二病story做自己

到時見

我真係幾鍾意破鏡個mv

Tiger仔做MV導演

屌搵到放完聖誕假都唔知搵到未

好撚垃圾

想夾硬relate場運動，希望大家覺得我都好撚黃，請多多支持我哩個廢柴

但m仔後生靚仔又肥又矮又可愛
唔同嘅

出自你把口

語無倫次唔知嗡乜鳩
收皮啦求其消費兩野唔係覺得會有人當佢係黃呀嘛

個mv可以剪得再碎啲，鏡頭可以閃得再快啲
痴撚線mv黎，cut因ton要用慢5倍先得

私心鍾意Eagle b齊陰多啲 好可愛

躝啦 撚有人知你乜水咩 今日全世界都淨係講Hugo

好噁心呢啲就真係扮黃啦

唔怪得知咁正 同埋同之前咁唔同

老虎仔呢個mv係咁多個入面最好睇同最有feel
花蛆你要cut budget不如叫Tiger做mv導演啦有質素保證又自己人

聖誕假喺mv搵完因ton
新年假又可以喺PB搵因ton
你就好啦因ton幫你plan咗個咁充實嘅假期活動

Hugo Ocsar MC 田仔 Mike JJ
btw JJ同佢嘅邊疆都好值得支持

琴晚第一round嘅邊gang
啲詞一樣好黃好痴線，中間仲玩藏頭堅痴線
唔止山下見要推，邊gang都要推爆佢
點可以咁少follower

plan好左成個假期捉因ton再連線鳩sd比人

五大訴求，缺一不可

今年決賽其實好有驚喜，睇到好感動，除左最尾做比舊唔知邊個拎獎之外

原來有藏頭詞 屌

簽寰亞就只可以做暗黃

佢好好

希望mc簽返間好公司 最好就簽曬b4啦

排隊等俾田用croso後面舊膠夾

嘩Oscar佢真係好好！
June b都會覆dm

蝗就有佢份

仲要係一田搞 逼死都未天光

原來簽唱會係簽個盒 唔係簽本書
一場簽曬250個認真夠時間？
表演計埋講嘢同其他嘢 至少都10分鐘啦
110*60 / 250 = 26.4
每個鏡仔簽兩秒？

B4我黎啦
到時見到最靜最毒嗰個就係我

E仔fans都近一百人報話去
當日到底會逼到點

JJ有mon post
hello JJ我好鍾意你把rock到爆炸嘅聲 快啲同oscar去美國迪士尼一個禮拜唔好出嚟

都mon得好貼下

一諗到會逼到傻閪咁又唔係好想去一定唔夠啲現實痴女嚟 到時乜都睇唔到 企到母雷公咁遠聽啲回音聲

唔報fc係咪會蝕底啲？
我唔係淨痴一個 個人fc好似唔係好啱我

冇咗神徒同姜糖會否好啲

最主要係可以企埋一齊大聲嗌
到時位都係先到先得
報咗fc遲去都係冇得一齊企
不過可能fc計人頭係有嘢派做應援都話唔定
睇你自己啦

mon po mon得咁貼即刻表白下先
JJ我愛你呀

我要吹奏Oscar
唔單止人品好，人緣好，黃到金，有taste，仲好寵粉，成個天使咁

癡線呢個笑容真係冇得輸 Johnathan其實都好有星味 行偶像冇得輸 又跳得

你可以乖乖等睇人哋拍翻嚟嘅片

仲有hellos呀

中間冇人

男表示...等片

又諗起琴晚最後走個時
免費巴勁少人等仲早走過mc同oscar

贏得光彩就係呢D

B4冇Jer點叫B4

琴晚電視睇倒不斷有Hellos舉牌
岀現率仲多過星2仔仔
點解可以咁勁咁多人有飛入埸

可能要拍戲

覺得sweet係咪正常

viu點會放佢出嚟吖

我要jj同oscar

佢fansclub其實係咪冇去
睇佢ig又冇人影佢比賽 完咗又冇舉牌合照嘅
冠軍係咁㗎咩

都要有心理準備之後就算b3b4有活動都冇咗呂爵安同jerb
花蛆要用佢地嚟賺錢

因為姜糖最後都係會揀番追姜濤

相比Mc oscar 對fans真係好

借出嘅fans要收番

寵粉王寵粉后
點似得啲人fans唔多仲要閪人

新城果張邊度睇? 睇live唔見既。

Ig live

都係既，係俾Pheobus攞冠軍、阻住得第四覺得唔值、唔順氣姐。

Boxset裡有乜? 原來有月曆架?!

乜過份到咁
佢ig啲followers係咪買返嚟架
就算話自己拍過youtube都冇人識啦

啱啊 佢兩個入到十強都比多左

最鍾意因ton句solo

12個人出月曆最好分，每人1個月，封面封底用團相搞掂。個個都有fans，佢地唔係唔知呀?! Fans真係會唔嘈?! 份野仲噉貴，當9班fans係乜?

唔好咁啦 冠軍個fans club ig都有差唔多800個人follow架

係咪想玩死fans，散哂之後加人入Mirror就冇人嘈，繼續捧自己鍾意的?!

覺得啲時間好似過得慢左

極同意 呢個係mirror月曆啊大佬 點解要搞到咁 我要單飛月曆唔撚洗買你啦 我買fc唔好？買得mirror月曆就expect要12個仔齊齊整整 攞9個仔做佈景真係賤撚到仆街 一係你咪撚再拖住班仔 唔好再害佢哋好冇 又要攬又冇心捧

其實次次都好唔平均。

叫有2次跳舞唔知有冇睇錯，太快了。

連台徽都冇?!

其實真係唔知廢巴啲投票第二名啲票邊度嚟
講真雖然大王好垃圾
但你同我講大王多fans我都仲會信
因為我覺得大王個樣可能真係呃到部分少女中意
但廢巴透明到咁
有咩可能呃到咁多票番嚟

一開始睇人live開箱仲諗緊
會唔會係用生日月份分 冇嘅月份用合照咁
結果係我諗多咗。。。

因為未搵到新mv因ton

姜糖囉

佢地幾點走? 今年有冇慶功?

係幾好睇
唔係好明同Reflection有咩關係
d鏡頭冇咩meaning

姜牌都好多，想知點得到飛。

1點幾出黎 琴日冇慶功唔知之後會唔會補返

仲衰過cut一秒間嗰個3.9秒嘅鏡頭

隱形㗎嘛

real 咁樣成個月曆會有意義同吸引好多好多好多

我諗住到時瘋狂對Eagle bb尖叫

要分幾十個shot先有3秒呀可能

係得電子mon做萬花筒有reflection feel
其他有剛有柔 好似三個唔同嘅theme撞埋一齊

反正未出youtube版
官方可唔可以考慮重剪另一個版本

E仔我地黎啦

真 好多糖投佢 如果唔係姜由頭到尾都攬佢邊可能咁多票

入來對mc bb表個白
姐姐覺得你唱歌真係好好聽又靚仔

會去b4活動嘅朋友麻煩影多d靚相

我已經準備好到時嗌到失聲

歡迎一齊吹奏張天賦

Donna姐叫我地炒起完美笑容李展程呢個朵喎
Donna姐呀 如果我地炒起咗呢個朵有咩獎勵嫁？

有人發現JJ首rap都有料到

粉紅西裝神MC

有啲想改名出軌

More
好q

不得了

其實睇唔透本寫真集想點
睇唔倒本野有主題 又唔係sell靚景
一人一隻顏色但啲色同個人係冇關係既
似係搵晒果隻色既item再叫個仔仔著晒
著完又show唔倒個人靚仔
影又影到好似大學生去果啲自拍館影既質素

花心大蘿蔔
唔緊要 Eagle bb仲有我

唔要做選擇 兩個我都要
我愛B4

強烈譴責

jonathan

我就最撚大愛
就算Donna姐無獎勵 Donna姐叫到我就做
完美笑容李展程

成本野唯一令我感動既位係 12個仔仔既感言信
特別有啲仔講得好真心 感受到佢地既誠意
睇完呂爵安個段想喊
唔該viu唔好辜負12個仔既努力同汗水

我從一而終
同場加映 黑色皮褸神Mc

邊撚個話佢攞獎西面

尾二嗰張有啲似大王

無辦法mc咁正
兩個我都鐘意 但迷mc多少少

放心雖然mc b有令我出軌嘅能力
但我始終醉愛E仔

完美笑容李展程 個笑容真係好完美
當初都係睇佢等巴士段ig live
全程keep住哩個笑容 覺得佢好sweet
噉就被佢迷倒

我係姜糖但我投左Oscar

我係姜糖投咗Hugo

[]
其實好好笑 呢隻腦魔 根本係跳緊ASAP
讓我闖
[/]

你咁都諗到
有無人整返岩beat

Jonathan真係越睇越charm

咁呢隻連狗係咪柳應廷
同柳fing手差唔多角度

E仔是大家的

又bun c

岩岩Oscar live佢話水百合有個密碼係最尾，睇番最後兩句既Dancer動作係五大訴求，缺一不可

Lulu ig live 緊!!

點解lulu要凌晨2點開live

又唔使訓

夜鬼 皮膚都咁好 公平咩

JJ cap我圖
JJ hello其實我係絲嚟㗎
希望你唔好放棄，要繼續唱多啲好歌啊

做咩喎
我好有分寸㗎
Lulu永遠係我嘅No.1 哩樣係唔會變
因為...崔可迪世界第一!

告白氣球
btw佢仲未病好？

想睇
利申非gay

隻隻都好正
佢岩岩扮貓嗰幾嘢
btw佢病咗今日仲飲凍嘢食韓烤 想好得快都幾難

Perfect Smile

作死吖佢
阿神&LuLu兄弟們望post望到嘅話麻煩捉住LuLu叫佢唔好亂食野同早啲瞓

Hugo個表演 根本已經超越左個比賽

Alton 大頭 (一個) 1.6 秒
Frankie 大頭 (兩個) 合計 2.6 秒

皮皮險勝

btw睇返頭先邊疆兄弟個live
成班都痴鬼線
逐個播返佢地造星2啲個人賽係度公開處刑自己
仲係咁抽「JJ好藍」水

@樂仔

Hugo叻豬 靠自己打響個名堂
相信而家出街問人有冇聽過Hugo / 山下見？ 好多都會答有
相反你問知唔知邊個傳聞造星冠軍？ Who fucking cares?

屌你老母viu
有吳啟洋Phoebus ng呢條大陸仔既所有節目都會 罷 睇
咁撚鐘意普通話 唱抖音歌 躝返上大灣區
仲有扮冇女朋友 過橋抽板
由內到外 都係一個賤人

繼續
有人係下面comment「琴日首歌真係好撚藍」(講無盡)
JJ「屌，我叫你聽歌詞咋嘛，都冇叫你聽係邊個唱，仲有琴晚係我唱吖嘛，醒目啲啦你地」
comment「琴日藍到pk」
JJ「你指燈光？」
成班痴撚線講野好撚抵死，抽水抽到
我地係度打攻防戰又要守住呢個山頭啦
「我地啲物資係薯片同啤酒」
「我地得薯片同啤酒做武器」
「攞啤酒做汽油彈唔知燒唔燒得着呢」
講講下仲係度播山下見同係度笑大王
聽唔到邊個講「我想聽中二病喎」然後成班啲恥笑聲

「知唔知今季造星邊個拎冠軍呀？」
「隱形 造馬造出黎果個大陸仔呀？ 唔識佢喎」

i love hugo
山下見 一定要推到Spotify kkbox 有為止

慳返d眼力

屌你老母Viu TV 個screen time差距會唔會太大
雖然我唔鍾意大表哥 因ton 但係揾佢哋難過玩Where's Wally好慘
明明係一個團 偏心到出晒面 寫真又係咁 MV又係咁 唔捧簽返嚟把撚
仲有！！皮皮已經連續三首歌冇solo 佢唱歌唔係最好聽 不過都進步咗好多 分返一句唔使死啩 好心痛

皮皮唔係包尾呀

真係笑到我係地
睇皮皮啲fc出mv精華片 閃左幾秒就播完
都唔知自己聽左咩

Diutu

冇睇
太眼瞓

其實單頭比例同歌詞比例差唔多
不過你講得啱
簽佢哋翻嚟又唔俾嘢佢哋做 又分俾佢哋唱想點？
因ton Jer依家都叫有劇拍
但皮皮除咗之前幾個廣告 有咩做緊？

呢個畫面真係好靚

貼啦

原來個月曆啲日子係錯撚曬
六月有31日
有D月份係用緊2019
仲有Calend”e”r原來係咁串
I am very thanks you呀

唔係有template跟㗎咩
好撚離譜喎

Thanks you
究竟整呢本野班人讀完小學未
引用皮寶寶group某人既comment：一個錯嘅月暦同廢紙有咩分別？

我又引用TG某人comment答你：廢紙唔使錢
呢盒野價值680

無返工同老細講屋企個月曆話今日星期日

屌好癲呀 乜撚野垃圾錯到咁離譜
真心喎 已經唔再關追星事
而係啲staff點解咁都錯得 如果啲月曆係俾大客咁點
俾人屌撚死炒硬啦

btw咁而家係會再印過定點

點解我youtube搵唔到個mv

整個友小學未畢業啫 冇人做proof read 架咩
咁樣屈fans $680 然係俾啲咁嘅嘢人 好撚離譜

係咪因為無乜鏡頭 所以先組咗4大猛男係台北影相

CLS 成員個名都串錯
要用貼紙遮
仲要扮曬嘢喺其他人度都貼多張
成舊嘢680咖

點貼冇買

四大猛男啲相勁高汁

但有因ton

原本就係有個好核突嘅對話框寫住人名
然後有人手多多mee開發現面嗰張係貼紙
懷疑就係為咗掩飾錯名

咁都出到mv精華

分化撚不了😊

單論相嘅quality 我覺得幾高汁吖
我都係睇皮皮姐
其實學AKB咁岀本成員互影嘅pb仲好啦

利申 啱啱search mirror個tag揾pb相睇倒嘅
非po主 非打手

因為DIUTV唔慶祝七一回歸
所以六月有31日都係合理嘅
一定係咁

我嘅聖誕節可以玩捉因ton啦yeah

因為偉大嘅公司決定將個mv擺落個boxset到
剪好哂寧願賺你680，都唔放上youtube讚view
你唔比錢係無資格睇架

想眯？課金啦

一直只有越黎越貴

當年個微電影入埸睇都冇大結局咖
要人買boxest先有得睇
不過最後電視播嗰陣咪又係連埋個結局

有dance practice睇 冇mv睇 呢間公司真係世界級
冇錢課金真係冇資格欣賞自己仔仔嘅mv嫁

好撚可愛

補鑊方法 每人派番張貼紙 遮番晒啲柒位
砌個月曆都砌撚到咁 炒咗佢啦

如果我搞錯嘅話翻俾我聽
因為我上網揾倒個結局 係同喺viutv睇嘅一樣

好似啲教科書修訂咁
派啲貼紙去學校一人一張 自己貼翻

我去買個mon貼佢都會幫我貼埋啦！

皮皮自己影果D仲靚

sor自膠
原來係買boxset送首映
但首映冇結局 要翻去自己睇
所以電視播都係連結局
至於reflection mv之後有冇喺yt睇呢

好似lulu
好靚仔

即係去得睇首映都持有boxset
咁響首映播唔播埋個結局都冇分別啦

係啊 自膠咗sor

有無人可以解讀下

係咪又委屈咗佢

你地既意見我收到
我同mirror行緊一條冇人行過嘅路
希望大家比機會我地

做經理人唔洗識英文㗎

梗係無人行過啦
6月都無31號

Tiger

Ig po片一定要多過三秒
唔知teamstanley同蛋白粉剪唔剪到精華呢
啲fans真係好慘 金又係課咁多 自己鍾意嘅仔連睇都睇唔到

可以加埋開場嗰幕
唔夠咪加埋完場囉
有頭有尾吖嘛

mc ig條片

你爸爸一定睇住咖叻仔

見到隱形人俾人鬧到咁勁
幾慶幸mc攞唔到冠軍
而家咁多人都鄧佢唔抵
好過佢俾人鬧死

免費巴5張相有3張都一樣角度 好好笑

以後唔去bossini買野了

係喎 好似key圖

真民選冠軍無野可以鬧
應該好似got talent果d咁全民投，根據一路以往表演俾分

好野 個個都唔關事

到底佢邊到靚仔

肥仔同保錡
何中妖
好撚正

viu係咪真係冇錢到要咁樣食fans錢

同時越黎越無質素

因為花姐身處於平行時空
而喺佢嗰個時空 6月係有31號
佢哋亦有一套獨特嘅語言系統
所以calendEr 同 thankS you 係無錯嘅
正如佢哋嘅審美觀係與別不同啲

果然行緊一條冇人行過嘅路

係咪以為班fans全部都冇讀書去追星諗住過倒骨

因為冇人行過 所以呂爵安個名得4粒英文字都可以俾自己公司串錯係合理嘅

Proofread完都係串錯名同錯日期
其實成個boxset係咪印錯咗個初稿出黎

Edan 變咗Eden唔怪得之前話印刷問題要遲啲先有得拎 原來係要癡貼紙

因為無人行過，所以個pb有仔一對腳一頁
有仔日曆得0.75頁都合理嘅

搵到Edan但搵唔到thanks you同calender

而且佢響上面會一直一直咁睇落去
所以以後賦仔都要繼續做好自己

好彩佢都叫貼翻啱個名先岀
如果串錯名岀咗真係唔敢想像會點

廢巴多嘢屌喎 抵屌喎
MC嚟嚟去去都係屌佢啲改咗十世嘅態度同矮 最多加埋跳舞差啲囉

不過時勢做英雄 Hugo JJ值得吹奏

而家都有人鬧佢冇資格拎亞軍
成日執住態度呢樣野嚟鬧
又話佢唔合群
屌你老味廢巴腦殘粉

仲有一樣
mc拎冠軍
班姜糖又會話佢比唔上姜b
剩係識歌，又肥又矮冇台風
而姜b就永遠第一

人間哥基 見人send出嚟田田覆dm有顔文字
21號去見b4諗起都開心

癲嘅條友有咩唔得練到得 好鍾意佢個心態

好期待

仲喺度挑剔緊佢態度嗰啲人到底坐咗幾多年
節目後半段都改咗好多
而且佢係一個有錯就認嘅人
佢都承認自己態度同埋遲到有問題
肯認肯改 好過好多人啦

18秒 隱性皮寶寶嘅我我好彩冇買 等fans club個月曆算

已買好期待

柳同學

我想做stephy

爵谷爆炸

柳小朋友打排球

盧同學你出黎
返校pat陰仲留咁長？放學黎office我同你剪頭髮

由於三甲得獎者將成為ViuTV旗下合約藝人
MC Oscar

霍汶希透露給MC的分數幾高，現場表現時，他的壓場感覺不俗。問她有否睇中有潛質的？她的心水包括MC、陳樂（Justin）、歐鎮灝（George）及Phoebus。

田仔m仔唔好入英皇呀！！！

屌唔想mc入diutv

肥仔

大蝗

mani都似中意大王type
但mani咪撚再簽人啦好冇
顧掂你旗下啲藝人先啦
資源分配已經唔夠已經大細超

到時佢同老母彤一齊收皮

屌 今鋪仆街了

屌佢老母

快撚啲簽大王同_ _ _ 啦
佢兩個真係好啱英皇㗎

想做排球比牙柳打

Stephy 同鏡仔一齊拍劇
仲要打排球 正正正
Edan

入viu冇得唱歌俾人當搖錢樹㗎喳咪撚入呀

吓無可能掛，冠軍就話有架車
第二第三都冇獎點解要迫入去viu

屌咪撚入英皇啦

三個女judges都話比高分mc
咁姐係淨得個男比低分造馬

屌 好恨入viu 咩

琴日Oscar開live話而家冇簽任何公司喎

雖然m仔都好似話等緊機會

屌你老母！！！！！！！！！！！

大家啲名都轉曬做關於edAn

大王簽啦 啱佢

簽你咪係獎囉

不過侷簽都正常個比賽Viu搞架嘛
以為真係咁好純粹幫啲有夢想嘅年輕人追夢同幫佢哋曝光咩

屌你老母 早知就唔all in mc啦屌
我地反而係害撚死mc

竟然仲未簽

我哋係咪應該慶幸田仔冇入頭三

認真咩
今晚MC開live睇下佢點答先

簽左就應該mc第一啦，所以無事無事

你個名想點

果次新城ig同fb一齊睇好似唔覺既，Mirror ig唔同角度?

廣告時間既ig live

我就黎連連登名都想改hi edan啦

電視台合約或者經理人合約掛
希望只係前者
經理人同唱片合約交番俾專業人士好嗎?

如果計單人真係得5個主唱同2個rappers有，music或閃過都係俾姜濤唔俾少shot果D人，近尾又得4個有黑白近鏡頭，其他人冇拍?

希望啦
唱片合約真係咪鬼簽viu
不過我相信mc咁醒唔會做錯誤選擇

佢地都係捱夜拍左1日MV、1日寫真架，出到來咁樣真係想知佢地有乜感覺，覺得冇野?

仲以為去到尾終於有返啲單頭shot
一直等j皮皮黑白鏡頭 點知冇

出段咁嘅野就諗住平息鏡粉民憤

睇嚟唔俾啲顏色垃圾viu睇下 佢地係唔會知錯
大家快啲去Facebook狙擊viu

黑狗ig story 又澄清
佢打d野真係好扮野
係咪想比我地狙擊啊
死狗公

點會無野 但佢地可以點 佢地應該都諗緊呢個問題

山下見 official

即刻衝去like爆佢

高分姐，又唔係最高分

今日全日個腦都係諗起呢首歌

死狗公以後見佢上節目一定要狙擊佢
咸濕到咁就咪撚諗住做星

記得仲有jj

私底下講都算啦 仲要公開係ig講
唔好同我講咩真性情
我唔係咩道德撚唔講咸野 但佢嗰啲真係見到都覺得好尷尬囉
又真係有人問 佢又真係答 睇唔透

最憎死狗公
想溝女就死埋一二邊啦
想做星？星佢兩巴就有份

係咁公開話溝緊個新女仔
又點又盛
你去叫雞吧喇
有冇人有被黑狗公dm既相？po下出來比大家欣賞

比較想知邊個腦殘評判畀大王咁撚高分 可以高分過M仔

轉做hi_edAn

食屎啦垃圾，未準備好就先搶錢再比垃圾fans

我覺得都唔關俾幾多分事
擺明_ _ _無分都造個冠軍俾佢架啦

唔只高過M仔啦, 仲高過 jj & mike
佢實力真係好過哂佢地咩????

Oscar話佢都唔知喎
堅定流架

希望係流料
捧紅佢個透明冠軍咪算囉
唔好搞mc同Oscar

呢條死狗公 扮撚哂有character
節目個陣已經睇佢唔順眼

大王同隱形巴咁撚多廣告

下面張相免廢巴個樣真係好柒

右邊有人咩？我淨係見到大王同tank

講還講

全力狙擊所有有大王同隱形巴嘅廣告

Agger
唔係馬後砲
但當大家都仲讚緊佢好可愛果陣
我已經好唔中意佢

收皮喇死狗公 準備狙擊你啊

Tank就唔緊要 只係魔音

唉 講真嗰晚表演論實力Mike都贏隱形人啦

KISS My top 3表演之一

見到就反胃
睇睇下ig stories 都比我見到隻大蝗

想睇
利伸：巴

懶人表示唔想同人逼

見條女ig有去睇

應該逼過十強

呢樣真係要
以後有佢地嘅廣告都要狙擊

剩係十強就緊
但如果話上次記者會 個日係逼MIRROR咋 香港應該冇咩夠鏡粉黎

期待B4痴女嘅威力

完全唔覺佢可愛

Mike贏幾條街啦 唱好幾百倍 又跳到

Mike嗰晚發揮得出不知幾好
真心係有實力
不過 衰在唔係契仔囉
好似無乜點比viu重視過咁

我淨係想無咁逼咋

要痴女拍片

冇人想知唔使幫佢哋post圖

自問自答，十足死魚

上面幾張圖啊，廢事qoute

應該話公司有冇諗佢地感受，多相多鏡頭既仔又會唔會有D唔開心呢。

你係幫佢地宣傳定點? 唔好2個契仔既野呀。

期待吓June b同mc b唔知有冇嘅live好過

真，唔好借啲咦放上黎

陳卓賢好正呀

唔閪面嘅陳卓賢係正嘅

有埋歌詞仲感動

唔係宣傳想屌下佢地姐

摩擦力

睇返條片 後面個mon係有大字寫五大訴求決一畢可

好正

SORRY唔記得不推文

排球王子陳卓賢

點解得呂爵安可以著晒成條腿

係咪legging嚟

排球最廢呂爵安

契仔第一張識笑真係正好多
好想快啲睇佢打波

笑死 無錯啊Team A得三個人入決賽咋嘛
JJ我都想睇你三個去mean人啊

勁charm

JJ笑死

你又知

呂爵安世界第一

佢地team a 3人組好fd
fd到我唔記得仲有邊個team a

唔小心畀我睇到十五分鐘熱度講嘅

佢哩句已好mean

未睇到添

睇到啦 好貫徹呂爵安既路線

不過想問點解之前預告片套衫型咁多既

有啲想特登去撐tank

可唔可以排隊講收皮啦

做個陽光少年咪幾好囉
陳卓賢終於翻嚟啦

岩岩睇返上屆總決賽
10強都會唱前傳
今年就只係跳唔唱
有d 失望

我啱啱都諗唔起仲有邊個A組仲諗住佢地三個好fun好Q

因為有兩大契仔坦克大蝗都唔識唱歌囉

叫佢地淨係唱look at me look at me 囉

勿插請問點解佢係狗公

咁都要問？
佢亂咁dm 女 同撩女
利申：我個friend條女俾佢撩過 又問我個friend條女有冇男朋友之類嗰啲

講真
我真係剩係記得team a得三個人
諗咗一陣先諗起

m仔好可愛

M仔開Live

咁夜開live都輕鬆1000人
透明果個戈恨唔到

原來曲又係heartgrey既作品
其實佢都幾勁 產量多仲要高質
viutv咁想慳錢不如搵佢幫鏡仔整歌啦

呢d先係真正嘅冠軍

仲有OJ美國迪士尼
想睇你地喺入面一星期點過

Heartgrey整曲
E仔混音
JJ and his friends/Hugo and his friends/Real Talk原班人馬作詞
Tiger MV導演

ViuTV我終於幫你諗到點制作低成本高質素MV同歌啦

要排舞仲有教主

排舞可以搵教主/隊長/皮皮/Oscar

咁既質素可能仲正

MC live個電話
好可愛呀你真係

嚇左幾次

我仲要戴耳機

Mon緊Post嘅ViuTV員工你好！Hightlight俾你要睇呢度嘅cm呀

應該會聾

我用ipad 開黎睇都俾屋企人鬧叫我唔好咁嘈

聾咗。。。
仲要兩次

mc 好 qq
12點後仲有成千人睇

係
佢個fd 唔睇佢個 live 仲要係咁打黎

我都嚇左幾次 差啲嘈醒個仔

mc ig live 叫大家陪多d 屋企人果part 真係好touching

要睇過先知真定假

Btw 想請問有無mc bb既tg fans gp可以入下

佢個人真係好freestyle
唔知咁樣對佢係好事定壞事

OH
MY
GOD

Thanks for your sharing Donna姐

佢依加部電話成部pad咁大
MC仔仲話攞黎切菜都得
仲表演點樣插落褲袋
笑死 點解今晚個live咁可愛

仲有肥仔可以排舞
保琦作曲
193舊年有套都係出至佢手
Dee橋王
Error 好野

真係簽左公司就可能無得咁了

好彩有睇
佢唔save live

愛God

佢次次都唔save

好想知佢哋寫咗乜

排舞仲有肥仔啊
全民造星2 星級跳舞導師 (過勞)

其車造星二真係人才輩出
遍遍就有班蝗同阻住契仔阻住地球轉
淨係識擺D低質又俗無意義嘅 ‘’表演‘’
ViuTV你真係好野
快撚D捧紅個無人鐘意樣衰衰連有女朋友都唔夠膽認嘅垃圾
再比多D job個人見人憎淨係識係個台典黎典去係咁叫嫌我帥嘅弱智仔
反正出醜都係你地電視台

有創意有才藝有熱誠個堆一早foul晒
論人才求其數都至少十個
2 circle、Derek、LuLu、K lau、Will B、John叔、Godric、Benson、Eagle、June、Kirk...妖數唔撚晒
肥豐雖然我一開始唔鐘意佢但之後變得好鐘意佢，想睇到佢跳更多招比我地睇
上面全部有人跳得唱得彈得作得，甚至有人幾乎全能
就係因為佢地全部唔係契仔所以冇得留低
淨係識推班垃圾廢契蝗種
就連決賽Hugo Mike JJ 田仔佢地表現得咁好都造馬、比低分無視佢地
佢地任何一個都比廢巴大王更值得啊

就係因為係契仔所以廢王有冠軍大王有第四
大王決賽表現係所有現場黨都屌撚到佢仆街，rap乜都聽唔到，憑乜撚野第四
咩世界

btw John叔叔個ig post
痴線呢個阿叔做乜咁樣睇低自己
你一啲都唔騎呢唔魚腩都唔小人物啊係咪傻㗎
論跳舞論創意論投入你完全屌打好多人
B3唔係魚腩都唔係小人物都唔騎呢
知唔知你地係決賽突然出場喊爆咗幾多人喉嚨
你地好撚正啊知唔知啊

講起上嚟山下見繼文 Jerry Angus Heartgrey佢地都算係大巴車撚落花蛆度
當初花蛆擺明唔鐘意佢地，一到Team A輸，就算佢地係個round係惟一一組贏嘅Team A小組，要foul人個陣就揀佢地嚟foul
事實會證明佢地有諗頭有才藝
Hugo前一個嘅大王，事前出埋字幕rap蝗歌都可以唔知rap咗乜嘅

一到Hugo&Retroll hip-hop就完全唔同，百分百香港製造自家原創
最重要係咩？冇出歌詞都rap到唱到每隻字咬字清晰，有節奏冇甩beat仲要好好聽
完全高下立見
花蛆睇下你個廢契

繼文Jerry，睇你地打花蛆臉打得好撚爽啊
吐氣揚眉啊叻仔
重操

連勝利 都係一種罪過最錯
贏咗嘅佢地 得到乜野結果
就憑你 judge我地解釋廢話最多
諸多藉口 有冇搞錯
你憑咩 用你咁嘅準則 為我評分
咁嘅品味 扮哂態度誠懇
荒謬 制度 成真
A TEAM REAL TALK 繼續娛賓

最匪疑所思係個隻大蝗
成個show嘅item都係換湯唔換藥蝗語rap
連字都咬唔正由頭slur到落尾
淨係口水位大聲嗌幾下就收工
懶到咁又無創意又唔好睇都可以格硬話佢有進步？
但次次都話有進步又講唔出有咩進步
最緊要係人地做呢D rap成件事係型
但大蝗就淨係得個柒字
做住柒野但又全心全意代入曬以為自己好掂個下先抵死，完曬show以為觀眾唔鐘意就罵人haters
但實情係佢D所謂表演根本就不堪入目
以為自己背曬D字happy咁un住咁嘔番曬D詞出黎就係rap

根本個節目大把人rap得好過佢幾十倍，
最緊要係人地係rap廣東話而且有原創性詞好多都係自己寫出黎
大蝗殘酷一叮級數嘅模仿表演根本比佢入到99強之後就應該收皮
花蛆成日話造星唔係模仿大賽，
但呢條撚屌次次都係劣化版咁模仿
仲要次次都甩beat又盛
咁留到尾連第四都比埋佢，真係笑撚大人把口啊傳聞造星

不過黃慧君搬開龍門都唔係第一日嘅事，一時又話係公平，一時又話呢個係節目唔係比賽
五時花六時變神又係佢鬼又係佢
我就睇你點撚樣捧紅件垃圾，
咪撚保送完人又當人condom唔捧人啊，佢咁重蝗星味又咁有冇才能

做個第一比佢真係好蠢本身都係狙擊大王多，易家佢一個人就拉哂仇恨值

我覺得佢全民投票既分有做馬，無可能差0.1%贏Oscar不過都好，佢上到冠軍食炮火好話Oscar冠軍比人鬧

啲人都係話mc態度差 遲到
但睇過佢啲live 留意多啲佢平時
就知mc癲癲地 冇偶像包伏 又玩得
個人好funny 成日傻笑

靚仔版小占

廢巴攞冠軍真係食晒d負皮
除咗佢d腦殘fans發癲鬧m仔同oscar之外
其他人全部都係鬧佢

雖然小占平時主持輕佻口臭，但佢臨場反應好
大蝗點比得上佢

喺mirror post quote過嚟先：

大王個專長除左芝娃娃式咆哮之外仲有咩佢決賽嗰日真係好鬼廢好鬼肉酸

佢啲粉toxic到都咩年代仲拎唔夠man、乸型黎鬧Oscar，淨係顯得佢地自己偏頰咋

條柒頭花幾時收皮呀
成員個名都打錯已經係好大件事呀屌你老味
仲要一本月曆最基本嘅野都可以錯
咁都叫少真係少你老味

咁撚廢都俾佢拎第4
diutv食咗屎呀
魯生你個腦係咪俾花蛆裝咗屎呀

好撚仆街
條廢巴又柒又蝗樣樣野都識少少但唱歌都仲係咁難聽好心就收皮啦
同大蝗組個二人組合就最好
方便狙擊同摺埋
唔好搞mirror

唔是吹奏
但樂仔之出完因ton潮文，之後就無人再講alton變晒因ton，甚至連我真實朋友都會叫因ton
哩排又開始見到啲人講傳聞造星
寧願林婷老公 莫得罪樂仔
唔好公審我呀 我打手黎炸 下個post改我愛樓主我會換相架啦

佢根本就係on9仔嚟
係小朋友性格姐 不過出道都真係要收儉下嘅

琴日live瞓左 好唔開心 冇得睇

我都miss咗啲 條友訓醒無預警咁開咗

支持廢巴
唔好入mirror呀咁撚巴閉

我係等到瞓著左

出咗Reflection官方mv
仲有一刻期望佢會再剪過

你唔好咁痴線啦

屌 Alton真係消失咗 好撚慘喎
Stanley 皮皮 Edan都好少鏡頭
就算唔鍾意某啲成員/對佢地無感 都唔可以合理化呢個太唔公平嘅待遇
我就咁睇無count住憑印象就覺得Ian jer 教主比較出得多

二人組合幾好喎
佢地兩個又係星二出身、實力差唔多，放喺Mirror浪費咗佢地啊

廢巴俾啲骨氣企硬唔好入Mirror呀知唔知！

唔淮你咁講因ton

Jer多shot都係因為唱得多
Ian教主係散shot都好多
唔知十年後mirror可以全部人都咁紅兼平均得到重視未呢

btw
柳應廷好好J

佢咁剪我真係驚教主同Jer會俾樓下cm鬧點解佢地分到咁多大頭

十年後
lokman到時都40歲

講真出得道個個都想紅
要鬧嘅就鬧Viu啦 班仔其實無辜
Ian都係唔通expect佢自己講話我唔出咁多solo啦 俾首jer咁咩

根本jer今次個份量先係正常
佢係主唱嚟架

但教主確實多咗少少 雖則佢啲畫面同動作真係靚絕
如果分啲俾edan就好了

【💹叱咤投票速報】第四階段 #叱咤投票 嚟到第三日，叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後7強繼續有變，即睇現時最新走勢！

✔ In：Reflection - MIRROR
✖ Out：未來見 - RubberBand
投票啦

Really oh my god過份咗
好彩未投 即係逼我投未來見

諗吓皮皮先

咩話 竟然out未來見

有時真係唔怪得香港觀眾唔支持香港藝人
多得好似花姐哩啲垃圾眼光嘅人
捧埋晒啲好似芝娃娃、廢巴哩啲無才藝得個樣（唔係鬥氣，我真係唔覺佢哋靚仔 一個旺角洗頭仔樣，另外嗰件就大劣仔樣）
真正有才藝嗰啲就唔知點解無人投資
結果搞到劣幣驅逐良幣
一個二個發明星夢 喺到行行企企鳩叫兩聲又呃到餐飯食
有實力嗰啲就做極都無人理 係人都灰啦
香港娛樂圈咪就係多得哩班垃圾 搞臭個朵囉！
難得而家香港人終於重視返「本土」
香港電影、廣東話歌幾經辛苦先有返啲起色
真係唔想被班垃圾一嘢搞彎晒
要知道「撐本土」嘅大前提係要有質素
真係值得撐先會撐
唔該 唔好迫香港人食屎

我認衰仔 曾經覺得香港音樂電影係垃圾
淨係聽英文 台灣 同k-pop 大陸某幾個都會聽下
因為當時我覺得香港無乜邊個有實力
咩傅穎、yumiko，後期啲有媽媽今天不必擔心我、FFx 哩班妖怪真係嚇親我
親身經歷話我知 唔係單單打住「請支持本土音樂」就大晒 俾返啲質素嚟好喎
何況芝娃娃同廢巴solo表演時 一句廣東話都無唱過
「做香港藝人」對於佢哋有咩義意呢？
佢哋對於音樂又有幾多熱誠呢？
一句講到尾 其實佢哋只係喺到發明星夢嘅人
享受下有人識嘅感覺
而香港歌影視 唔需要哩啲人喺到浪費資源 污染大眾嘅聽覺同視覺

票投《未來見》

未來見輸畀reflection真係天大嘅笑話
有追都係咁話

快撚D組個二人團再捧紅佢地
咪放出黎害人

viu咁搞法真係害死啲仔
唔憎其他仔都變憎佢地

三秒安

雖然唱功差
但at least 佢地都係唱好本土味的廣東歌
好過蝗歌

同大蝗一樣
不過大蝗叻D, 會del埋comment同鬧番觀眾
廢巴唔想再隱形就要學下野啦

Twins係回憶加成，由細聽到大，有種親切感

好彩最後決定咗投未來見

點解冇人講
琴晚mc live有人問亞軍有冇獎品
佢話冇但佢贏左班賦二代返黎
好sweet呀你真係

講起又講，上年冠軍以外係咪都係無獎品（除左約之外）

佢個衰仔講完之後個招積樣真係

好似又真係

未來見啲飛落哂人話到.... 都係睇定啲留番最後一刻先投

唔好意思, 請問點解要針對 reflection?
一號xx 都贏未來見喎

冇錯 講得好

我覺得正嘅係背後人作曲填詞嗰班
而Twins只係好好彩噉執到好歌
加上英皇marketing 做得好 佢哋先紅到
其實你俾咩歌佢哋都會照唱

好好笑

sor我個重點落咗去Jer同lulu講嘅嘢

咁
唯有射晒兩首
Sorly或者字眼上激動咗 但兩首喺我角度五強真係多咗
只係覺得鏡粉姜糖咁投法會害咗佢哋 好似坤哥當年咁

姜糖真係勁咁都推得入
仲要冇彈走過.....

我相信唔係針對reflection/一號種籽
只係作為一個香港人 唔會想未來見跌出最後七強/五強
因為未來見好值得我哋吹捧
未來見要人
我唔要空手而來啊

睇廢巴決賽啲票就知姜糖幾勁

講真 佢地D蝗語歌番大灣區唱其實大把市場
洗乜留係香港做
根本香港市場唔會接受到
播個兩條契仔簡直係浪費香港嘅大氣電波
不如留番D air time 比真係有heart嘅人或者真係做有質素本土野嘅人好過

鏡粉都算
起碼岀到嚟 美其名都仲叫係12個人嘅fans集中投
姜糖真係會累死姜濤

如果Hellos都集中投埋reflection應該會穩入
但比著係你個仔岀solo你都會投仔唔投團啦

利申 投咗人話

真係少佢老味拿拿聲整返個月曆每個仔一頁個封面十二人好喎花蛆
屌左兩日都仲有得屌 真係心很累

唔要空手而來
要佢空手而回

仲有Hottick

講到廣告商搵佢咁，咪扮啦，寫到佢吊高黎賣慳D啦，鏡粉唔歡迎佢呀。

我都係
一直睇緊佢兩個傾咩

大表哥自嘲緊？

似暗串多

我屌到攰

唉佢同因ton最慘真心心痛

但而家大家鄧佢唔抵
總好過以前大家覺得佢唔值

其實我有啲欣賞佢依種態度
起碼睇完識笑 好似上次#星座然咁

屌 琴晚好早訓左無睇到mc個live

自從個結果出嚟 我好耐冇post到吉娃娃大王對比圖嚕
大王記得多謝打手同廢巴幫你轉移視線呀

真係好想知而家花蛆諗緊乜
呼風喚雨搞左場大龍鳳結果都未知會簽到邊個
希望花蛆會簽到哥😊 話曬都復仇者同埋係哥😊

亦都希望mc會另謀到高就唔好簽viu
唔想佢簽完落左搭之後D資源又會比契仔s搶曬比垃圾花投聞置散

同埋記得要簽就簽大蝗同廢巴
話曬都係你自己親自捧嫁wor
比賽都未完就已經上曬契帶埋佢地拍萬寧廣告
仲逼人睇兒登女要睇埋佢兩條粉皮

花蛆如果你要格硬砌到你三個契仔十強但比賽完左又唔比番名份人咁你當初洗橫手捧佢地黎把撚啊？

放過大王喇各位
廢巴冠軍都冇人提
2成正評 8成負評

大表哥至少多劇拍 因ton真係慘

都係咁靚仔

食咗防腐劑 驚咩

靚仔但冇機會

突發！B4聖誕廣告！
百分百純棉！

新年又要換床單

好可愛

邊間教會㗎唔啱音喎
田仔你好可愛啊

頂 段廣告片好撚可愛又好撚好笑
我真係笑足咗兩分鐘
無論係劇情 演技 剪接 特效 首教會歌 全部都一流
咁好笑

我愛B4

Justin b 好甜啊
我愛Eagle b

星期六好想去呀
湊埋bb黎會唔會比人笑

而家有幻聽
睇Reflection MV都聽到呼呼聲

唔會！好想睇b4仔仔同bb玩
但驚到時好迫驚親呀b

唔會呀
幾位仔仔可能仲會同你bb玩
bb好幸福

屌你

真係有聲

係loop左幾多次個live

係我腦海度

今晚b4 live

頂唔緊啦
好想快啲到21號

睇嚟要買Casablanca買到破產
不過想問返句邊間教會

咁細個就可以見到4個咁靚仔咁有才華嘅哥哥 好幸福

興奮到想死
B4係咪淨係試過一次四人live仲要未試過有Jer b好撚感動
不過真係好想聽吓Jer b同佢哋live傾計吹水jam歌

B4有jer先係B4
五大才子 缺一不可

個晚真係勁到好似山竹黎咁

頂有人係June個post度留言問返邊間教會
June b答神MC
痴線點解B4個個都咁有幽默細胞

百分百純棉 用料又天然
死喇我比呢句洗左腦
B4真係好正

唔太啱音 但又好好聽

唔知21號有冇得聽呢首嘅live呢

通常係啲唔啱音嘅先特別易上腦

推到佢地唱live

你地都去嘅話我咪變左自爆

一陣live去要求吓

唔洗驚喎 冇人知嘅

睇完新歌mv 想問下件紅黑格仔係咪viu服裝d衫？
造星2到mv出現過無數次 有無其他衫架

好想問佢地邊間教會 我睇到佢啲咁交戲笑到kapkap 聲

B4可能差唔多開live 大家睇路

係咪係team b個ig到開？
成日都咁夜先開

下年ak出歌 幾時到牙jer

邊度講？

😊ig

錄音姐下話

遲到嘅mc仔係咪又翻嚟啦

分化撚都有份solo真係要反枱

雖然唔知係做乜
但如果係solo應該唔會咁樣po岀嚟？

頂唔順佢d鼻音同唱腔

好難講

不再遲到張天賦
約8點變11點

佢唱歌都幾難聽下

佢一開口成件事好90年代。。
喺mirror唱一兩句就得嘅
可能係mirror大碟嘅歌？
佢同記者講話有幾隻未錄。。

定係啲分隊歌
我唔會相信佢會係下一個solo嘅人

waiting MC

Oscar都開live 睇邊個好

係
根本數唔晒
仲有B2 Johnathan佢地都係

To MC: 是不是 還那麼愛遲到

B4 live即慶好正 beatbox版酷愛

等不到MC

屌你亞軍嚟㗎 咁遲

是不是 還那麼愛遲到

有無可能遲咁多
又無交帶

無嚟到

皮皮ig d新
我以為係lulu

等佢黎到再開返定佢黎唔到

mc

幫唔落mc 講下點解no show 比個交帶都好呀...

B4冇save live?

有save！

MC Where are u now

Oscar今日deep talk，唔講八掛野可以聽佢講下啲愛情觀同哲學

慘啦難得形象好翻好多 依家又咁
Mc仔你去左邊呀

😊唱歌咁撚難聽都有得出solo嘅話 我真係走去斬死花蛆同魯生

B4宇宙第一

點算好 一講騷靈情歌就會諗起田B嗰句 黑色的crocs
我以後仲點面對呢首歌呀 一聽就諗起佢地點玩壞咗呢首歌啦

唉MC仔...雖然我都知遲到呢個壞習慣真係一時三刻好難改
但黎到黎唔到都應該要講聲
大家都係度等你
唔好要令支持你嘅人失望啊

15分鐘後再開

佢地好似係改左約11點㗎？
不過都係遲㗎啦

遲到好過無到 希望一陣有佢

今日deep talk好正
藝術家嘅世界果然係唔同啲

好正，佢講藝術講得好好中意佢講呢啲多過八掛野

MC終於到！！！

B4 Live again
神MC 我等到你啦
Mirrors!!!!

b4好正
但冇阿jer好寂寞

支持分化撚早日單飛😊
或者同哥組都得

QQ順毛神MC

好掛住Jer b啲高音ad lib

bingang都live，仲同Oscar一齊live今晚咁多live

條隊點排都好 下一個都唔會係佢啦
佢成日都po啲搞到人要去分析嘅story

人地話原來想做歌手
但公司方向好似想佢拍劇多啲

成班音樂才子真係好正
B4銀河第一B4不碎
我要加Jer b

Oscar 咁夜仲咁靚女
K 講嘢真係好好笑

痴線好好笑無人記得架兩有參賽

VIU真係好垃圾
聽返b4講d咪

點解你哋咁黃嘅 件衫

尷尬到
跟住架兩話拎咗Oscar電話想跟佢上堂
K 加把口話上床
笑死我

b4真係好可愛

B4 9up大會

K講野真係好溫柔呀

jerb
又想loop你好不好b4版

我真係喊咗出嚟好掛住Jer b啊
柳應廷唱歌好撚好聽柳應廷不可取替

同節目嘅K差好遠 呢個K好正

童話

都係想睇個ig live遮
仲忙過返工返學

佢地係咪想唱通宵
冇諗過停咁款

好眼瞓但都要堅持睇埋live先

好眼瞓呀
但真係唱得好好聽 唔捨得熄機

e仔超搞笑

就算我地講到佢地幾一文不值都好，始於都係Mirror一分子，都樣俾人差別待遇都好心痛

不過你繼續唔向大家證明你值得成為Mirror嘅1/12我都會狙擊到底

痴鬼線話完就完

冇save live
大家都好眼訓

mc唔save

屌你老母viutv 我要有5個人嘅B4呀
B4永遠5個人 B4不碎

唔睇live都唔知 K 係9upper
同節目入面嗰個K係兩個人嚟
越睇越正

講真第二季星座撚好咗好多
好過大蝗同阿唔知邊個

佢一開波個個solo係幾impressive繼續加油啦

miss咗啲佢地真係好on9玩碟仙

B4頭先個live好好笑你地多啲聚埋一齊開live喇

邊gang個live 係咪用咗ViuTV啲mic

個樣好正經講野好痴線

B4個真係笑到收唔到聲
最衰E仔個青蛙跳cap唔切

超好聽，好正

覺得捨棄oscar同bingang去睇b4係明智選擇因為衰仔mc又唔save不過都miss咗好多好想重溫返
幾時先睇到Jer b同B4齊人開live

但係你錯過左男友mode 既 k 同女友mode 既 oscar

真係玩碟仙ga ?

冇save咩?bingang ig?

我覺得大表哥星二進步左好多，alton就都係咁上下

屌訓左miss曬琴晚D luve
B4有冇人錄起左呀

兩邊都有save，不過佢地live嗰陣時同觀眾互動好正，希望下次啲live唔好再撞埋一齊啦

alton依家拍劇個髮型好睇咗
之前個頭加埋件無袖背心真係。。

張敬軒啲票都好勁 幾次out左都仲可以再入返 英皇鐵票真係唔野少 一齊投走空手而來

唔睇b4 live直頭成個live都錯過晒

講緊邊個

睇完reflection個mv 教主大頭好似仲多過姜b?
都真係幾偏心下 其他人鏡頭都唔多個

邊個黎

[url]

今日先睇返呢個live,好正

我真係看不到

咪post條撚屌啦 仲要HK01 屌你老母

最鐘意就係睇B4 live 9up
如果呀jer可以join佢地一齊9up就好

冇人想知個隱形人嘅on9新聞啊

分隊歌唔係已經錄好咩? 係唔出住咋嘛。

個live成萬幾兩萬views痴線雖然我自己都loop咗三四次
屌有冇好心人可以upload完整mc ig live啊呢個先係精華啊
唔洗理衰仔mc講咩save咗就唔係live架team b嗰邊都save咗啦冇mc嗰邊好唔完整

係唔係會一齊影輯相呀?!

希望真係會

但係我淨係見到條褲鏈

傳聞造星2冠軍 _ _ 人 免廢巴士 蝗巴 奶共巴

支共01 瘋狂吹奏條垃圾

2萬

張相好奇怪
剩係見到個女仔舉起手攞住支棉花棒唔知做咩
好似幫空氣化妝咁
明明標題係講mc好心就放mc張相啦
放埋d靈異照片jm9

唔知佢成過未餓成咁

又要加眼仔

雖然係01但呢個記者識啲嘢

屌呢幕去左邊垃圾viu
拍左禁耐留返比自己j
皮皮今日ig po個啲又冇出度
真係屌左三日都仲有得屌
心痛死人

大表哥都有po
大家都拍得咁辛苦
做乜唔岀姐

即係點

又係中二病發作

唉 真心心痛 其實都係想公平少少啫

偏心都唔好偏到全世界都知呀

呢張好靚
完全冇印象佢着呢套衫喺mv出現過
好撚心痛 佢哋chur到盡去拍 到頭來得咁少鏡頭

完全唔覺佢有Vision

開po人人有責呀最好將公開信po係 #2

大家一齊吹奏樂仔

呢個shot應該係最後music break過鏡得幾個有個個黎

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(21)

歡迎加入做打手

吹奏樂仔 一想搵新po就見到

樂仔有愛

樂仔

睇左個分析講Oscar個表演，都幾有心思

我愛樂仔
吹奏樂仔

大家一齊支持吓June b
梁瑞峰濕

大力支持June B

順便推下佢之前條Q&A先

屌梁瑞峰濕

仲有 張天褲鏈 陳上陳落 陳天傲嬌

哩個係咪同MV後段得5個有既黑白單人鏡頭同一組?! 估計Frankie跳起之後慢鏡落，好型。不過唔俾出現。

頂個名好正

係咪後段5/6個人跳舞果幾次1秒鏡頭同一套? 唔想開MV黎搵，之前都係pause先望到。Frankie ig po果個景好似冇見過。

支持人間哥基

youtube有得睇返琴晚B4 live
但好似都唔齊
佢地一齊jam歌真係太正了

點解皮皮咁靚仔都可以唔出viu你個腦係咪有問題

如果Viu個腦無問題就唔會捧免廢巴同大王啦

大蝗跳唱rap都咁撚核突連戲都咁屎就收皮啦

K bb 開 live !

咪撚on9啦 皮皮就算唔唱得 都進步咗好多
又鍾意唱廣東歌 唔會唱中二病同LI-HI
公認靚仔之餘跳舞叻又唔會甩beat
仲要性格勁好 善良暖男 大蝗邊撚度比得上

皮皮淨係講樣都贏大蝗幾十條街啦下話

肥豐恐怖在線ON AIR
到底肥豐撈幾多範嘢

仲有性格同觀眾緣呢
大蝗返大灣區啦

好想睇番教主嗰集
youtube得精華

link?

今晚又撞live
Aiden vs JJ+K
我揀後者

唔撚係掛咁都講得出口
究竟班人係咪比大蝗落降 痴線

班友應該食開屎
正如受黑狗嘅女一樣

換佢老母咩有冇尊重過皮皮
人又專一又靚仔跳舞又勁唱歌又進步緊心地又善良
大王淨係識帥到分手唱埋啲蝗歌

未絕育芝娃娃點同皮皮比 躝啦

真心嬲囉 佢唔識尊重人都無人會尊重佢囉
我打去叫佢公司/學校話換撚咗佢又好無呀

Mirror 12個人就係12個人
冇可能容納到其他人

點解睇睇下恐怖在線會冇咗畫面

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (95)

攞個咁好嘅人同隻狗比

本來諗住暫停狙擊大蝗
但大蝗班垃圾fans同班仆街正苦狗官一樣係要逼人走出嚟

11月5日，即係半夜拍仲咁好精力。

講漏左千年黑眼圈呀，陽光男vs吸毒男。

得開頭用E仔個電話開個段live
但出到黎佢部電話極低清 140p咁
後尾換左mc電話開嗰段就無...
個衰仔次次都唔save live

食開狗屎嚟㗎條仆街？

Part 1 MC未到時
beatbox酷愛好撚正
屌 我要MC嗰邊嘅full ver啊

揾透明同193比真係咁講野又咁天真睇你唔到呀屌

mirror全部人既fans同佢死過都似

193 正好撚多究竟可以點比

193好佢好撚多啦痴線

肥豐God姐team b ig突發開live

B3銀河第一